因為BNO移民，我決定和女朋友分手 ！

我29歲現職公務員， 女朋友就黎25歲今年11月尾生日
女朋友屋企人某啲原因想bno 過英國
希望係佢26歲前走
呢個消息琴晚先知
佢都唔好得我幾多
都係屋企人前幾日先同佢講要走
佢屋企人連樓都賣埋 10月尾到就要搬
去其他親戚到住住先
所以都應該走硬

琴日知道之後 同佢一齊喊到依家
大家都唔想分手
但自知依家唔係去外國做幾年野咁簡單
係諗住真係係個邊生活
個心痛到碎曬 咩都做唔到
諗左成晚 決定係剩底個零月同佢去多啲地方 有多啲回憶
頭先同佢Skype住睇翻大家一齊影既相 諗翻起去過既地方 相處既情節等等
又喊到收唔到聲
我真係好唔想佢走， 但係我已經係政府做左6年， 就升職！！
但留係到對佢又唔會更好 唔想自私留住佢
但個心真係好痛好痛
佢係難得一個咁明白我 理解我 願意為我著想既女朋友
我真係好唔捨得佢

PS 屋企人有能力移民 但無打算走 自己本身想移民既心態亦一般 ，因為我真係放唔低我份穩定嘅政府工

我們是咪可以分得手😞

食屎啦 29歲就公墓員穩定穩定 你適合做豬

from 公務員 secrets

假膠po拉

假膠

人地去做英國人 掉低你條支那仔好正常

Hi, 經濟日報記者, 屌你老母

升職坐正即是要宣誓效忠共產黨

然後你完全接受到

佢入咗藉，同佢結婚咪可以走埋囉，仲正

先29歲就十足收成期咁款